落雨返工放工就見盡香港人醜態

到底街上面啲有遮蓋地方係俾邊個用
屌你老母擔遮果班個撚個企晒喺遮蓋下面
咩呀？雙重防護呀？遮唔夠擋雨仲要企埋入黎？
跟住冇擔遮果班就俾你地逼晒出去淋雨
仲要俾你地班仆街遮撞遮fing晒啲水出黎彈濕晒

擔遮考牌先啦香港豬

不嬲你同佢鬥耐性最後果刻都會彈返出去，再唔係就拍9佢地班傘，道理係你道，唔洗驚

直接出聲屌9佢啦

醜態唔系咁用

D女人最神奇
佢地個世界好似冇其他人 直行直過
把傘𠝹爆你條頸呀眼呀

應該用自私

我多數一野推開把遮等佢淋雨

啲女人日光日白無落雨都要擔庶on99

直頭撞尻我
依家啲人真係好撚惡

屌咗扮冇事照行

啱呀
鬼唔望仆死佢地

有帶呀，爛咗囉，附近又冇得買喎，咁就要比人插嫁啦，戇鳩仔

唔係帶唔帶遮既問題囉on9仔

系你老味

巴士度仲過分
廢老上車後就縷把遮啲水出黎！

一齊擔姐既話
我避人或者舉高既機率係90%

漏都算
有啲係咁fing水
Fing到你成腳濕撚晒
即場屌尻佢🤬

試過爭啲比人吉到隻眼大大聲屌佢老母

試過搭天橋lift有個女人一開lift門就打開把遮，啲水彈到喺門口等lift班師奶濕曬，然之後班師奶大大聲鬧個女人，但個女人掂行掂過好似聽唔到咁

做得好呀
啲人唔屌唔化

好多撚樣都係咁
質素低

試過整到我大大聲喂撚完佢啤左我一下急急腳咁走
對唔住無句都算仲要啤撚返我
大佬呀果到有瓦遮頭架
關一關傘係咪好難為呀

香港人